一陣林鄭記招唔撤唔回應訴求 20號罷工定聽日罷工?

正評: 20號
負評: 聽日

都預左佢唔會睬我地